音樂普及：介紹鼓棍

利申先 試過太夜返屋企會係手拎支鼓棍防身
我係打鼓嘅一對鼓棍通常連續係鼓面敲擊上百小時先會裂或者斷
鼓棍長約40幾cm
係通利一對80蚊左右唔算太貴
初學者用5A（比較粗）7A太幼
而且都係made in usa 或者 japan 質素有保證
但係就千奇唔好用黎打人 好痛架
希望有興趣嘅人可以更瞭解鼓棍

識識樂既男仔好charm